淋病當選，香港人應該

聽日記住起身翻工
再唔係去遊行跟住唱歌散水